美國經濟好，英國經濟差

美國數據好，會快加息

英國數據差，加唔到息

會有咩影響，英國資金加快外流？

白痴仔想學下野

去錯地方

唔想教白痴仔